屌 原來果青13卷未撚出台版

出到去信和先發現

有冇手足知幾時出

見到你個post先醒起我本日版未睇完

唔識睇日文

好似出左大綱應該好快有

唔該牙井

無哂漢化